中國動漫平台因提供黑名單《進擊的巨人》漫畫被行政處罰

中國人真係慘
圈養嘅豬
連睇漫畫都唔得
除咗進擊的巨人仲有好多出名嘅例如刀劍神域全部唔比睇

佢哋淨係可以睇國產咩種花家啲兔子
共產黨黨史改編而成嘅動畫
搞到個個小粉紅好似弱智咁真係慘

做得好呀 關我鳩事 睇喜羊羊啦粉紅國

如果香港唔比睇，應該要移民了

就大結局先冇得睇，慘慘豬

睇喜羊羊

喜羊羊都已經入咗黑名單

咁仲可以睇乜

那年那兔那些事

車車

俾睇都要移啦

點解唔比睇？

血腥喎

馬萊=支那
帕拉迪島 = 日本